以後China要正名做Nmsl

中國人 = Nmslese

例句：
This Wumao is from Nmsl!
Hong Kong is adjacent to Nmsl.
Have you ever been to Nmsl?

你要正名做 批鬥撚

例句2:
Nmslese people love eating bats.
What is your favourite Nmslese food?
Do you speak Nmslese?

藍絲就係批鬥撚，畜牲賤種

Nmslese

藍絲即係Nmslese

中國人 = Nmslese
藍絲曱甴要正名做批鬥撚

你同佢地有咩分別姐
日日屌黃絲 過返去做nmslese啦

都係Nmslese

屌藍絲=鬥黃？
你Nmslese黎？

2021年 黃絲人數：700萬

樓主咁鍾意做白票撚
咪返上中國做nmslese
因為中國人係冇得投票 啱曬你做白票撚

精神病藍絲就係批鬥撚

又鬥黃
撐警都係黃
投民建聯都黃
投白票都黃啦咁

Coronaland
冠狀國
NMSLAND

笑死

太長
Nmsl簡而精

正

搵人改埋粒大星做病毒

偷換概念
連登著名黃衛兵peter仔竟然不鬥黃
太陽西邊升起

素材：

哩兩張正

一單還一單
呢單野nmslese網軍有排比人笑

好啦 咁我下次先追擊樓豬

屌柒班仆街冇準則就屈我鬥黃 批鬥撚

2021年 黃絲人數：700萬

原來有人整左

超好笑，而家即刻tweet

仲有：

依家成部機都係哩D meme

我岩岩整架 多謝支持

支人：nmsl

要叫新型

巴打高質

Nmsland
Nmslese

好正仲有冇

唔要個land字仲好喎我覺得

用起上黎仲易用

地獄快車

Nmsl 點解?

中間要改Nmslese

你媽死了

Nmsl網軍唔夠講就會講Nmsl

高登仔：我係NMSL人呀屌！

泰國人好高質

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
樓主好波

屌
班人係咪on9
知唔知詛咒會反彈居多
難怪武漢咁多媽媽死左
俾自己個女剋死

共產黨你媽全死家

啱呀 大家想知點解？加入網上文宣組啦
先係 Twitter 文宣組
link:

睇 description, 做 bot 嘅 tasks 呀

有餘力幫下 reddit 手足
Group invite link:
Channel:

🙆🏾‍♀️請入channel, 睇pin message (reddit教學等)
Add oil🤜🏾💪🏾🔥

no problem

Nmsl

WUHAN City 生化兵器

NMSLESE

我留意Peter識得跳出跳入

你地黃絲先係成日批鬥人喎

唔明

NMSL點解

推

支那人鍾意打nmsl（你媽死了） 鬧人

Nmslation

手足又上水鞭屍

nmslese

你媽死了國

咩係Nmsl?

捕獲野生NMSL 一隻

你睇多啲樓主post先同我講野啦

佢呢個post 有講錯咩？

笑到停唔到

nmsl wsnd

粒星應該要變做病毒隻圖案

咩係wsnd

借個位
{嗌交學堂}點解黃絲同藍絲辯論次次都輸?

癡撚線 點諗到

支那語：我是你爹

支那語：你媽死了

有咩關係 支那語果然係戇鳩啲

五毛死了=wmsl

死媽國順口啲

五毛狗 nmsl

全名：Nazi Motherfucking Sucked Land

中文叫死媽國

屌佢老母, 之前twitter twitter 寫中國肺炎, 有大陸狗留 NMSL 既中文, 我勁嬲, 原來班垃圾係咪都留呢句

大星代表共產黨
加埋就係
共產黨nmsl

仲有CNMB

😹

ok喎

Twitter真係好多野睇
笑死！

大家笑完記得做任務

笑死人咩
垃圾又想屈毛
食成百個負皮
開心死

你要正名做 五毛
你媽死了

條屈毛撚係咁比人撚
笑死me

究竟我係毛定佢係毛
兩隻P牌有系統衝入黎屈毛

nmsl

笑左 個個都唔知我講乜
睇黎peter唔夠出名

你屈毛狗

遲下到外國比人咁叫你
好多外國人唔知香港同支那發生緊咩事

你介意？
係嘅話 你同Nmslese一樣咁玻璃心

NMSL=你媽死了
chinese=中國人
NMSLese=

可以整埋英文版

你媽死了人

你媽死了人
nmsl ese

明未

如果你係中學雞停緊課 唔該你睇下我講乜鳩再講咩五毛
運動唔會輸俾五毛 而係輸俾屈毛撚

2021年 黃絲人數：700萬

咩料 見你之前啲po都正正常常咁

可能賣左ac

Nmslese點讀

NiMaSiLese

Nmslese出現了

好慘

想問下fun mud pee係咩意思

831

Funny mud pee是中式英文詞組， 諧音中文「放你媽的屁」(與「扯淡」相似），是一種髒話。該語句實際上已經在幾年前出現，但於2020年三月在推特開始流行於中國互聯網社交平台微博和其他漢語圈社交網絡平台，見於中國人對其他國家人作出的歧視行為表達不滿或憤怒時的粗口。

呢個唔錯

如果有英文版就正

無事嘅

巴打好多高質meme

要用到佢哋牆內block咗呢四字組合
到時又要諗過新拼法

nmsl國旗

Hongkoners IS NOT NMSLESE.

而家佢地唔講nmsl 啦講唔掂就消失啦

屌 仆街 又幾好笑

中國話唔好 nmsl =你媽死了？

高汁

呢次撐Peter

你地藍屍精神病仲講咩撚野批鬥返支那做肺炎曱甴啦

諗起呢句 泰國人：唔緊要 我地有廿個

試吓講野有POINT D, 以我所知黃絲會捉鬼同批鬥人唔戴口罩 睇唔明點解藍絲=批鬥撚 完

Nmslese people
錯咗grammar喎

I have teeth

批鬥撚藍絲曱甴講野不嬲冇point, 死完老母死老豆

記得#NMSL要跟埋#CHINA #CHINESE

泰仔+Keyboard=泰臣

泰拳

push

笑到仆街

係
咁你想佢d時間用黎玩twitter笑鳩nmslese
定係開分化post